屌 新界入到上環先知個演奏會取消左

:o

究竟你係唔係香港人？乜嘢叫新界入到上環？完全錯晒